今日番工去廁所無啦啦有條友比個蘋果我食

你食咗

唔好食呀 未洗架

洗左未？